藍田叫「支持警察」個八婆...

如題,好撚大聲呀屌你

支持警察 吞槍自殺

有人嗌「屌你老母 光復香港」
佢係支持定反對